[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(33) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

今集lokman同阿dee其中一隊一定會輸
alton會唔會又喊

條煩膠

樂文嫂留個名先

就算唔喊都一定狂影佢
其實佢都控制唔到個cam

JeremyB fansclub副會長留名

唔係姜糖既姜b fans留名

新post表白Jeremy 姜B

JeremyB 佢係瘦左少少姐，肥返個面形應該好睇好多

又搶到1001 你睇唔睇到呀JeremyB

希望viutv 開啲綜藝節目俾呢班仔
想睇佢地互動
193 louis

新po 繼續表白louisb

原來edan有拍正露丸個廣告，原來咁多都有演藝經驗，都係鐘意支持番d真係素人啫

正啊

今晚32集但已經第33個po

JeremyB我愛你

JeremyB

副會長都係咁話

直接上ig講啦

我都好鍾意睇衝三小佢地三個
講啲野好9好好笑

洗唔洗我幫你同佢講

叫聲呀嫂先

衝三小

嘩絲打加油!!

Dm完擺圖show證據

我之前好鐘意爆胎占 佢真係好9

佢會睇唔切架咁多個po

JeremyB你要ac我借比你好唔好呀

乖

我都係鍾意Jimmy
都係唔好騎劫個post

193 Louis衝兩小

點解會有手術圖架

你有咩居心

等緊佢兩個今晚開live

你知唔知你個名點讀

洗唔洗淆成咁

Ian BBG 女朋友PPP報到

坐定定準備睇電視未？

新post表白 Ian

未 做個運動先 做完沖涼岩岩好
bb等緊我

淆青鬼黎㗎嘛

突登提埋你沖埋涼等佢係咩意思

讀毒囉

Dm左喇？

冇睇半個鐘連登就1001
搶唔到第一頁

新post留名
Louis 19333333

今集做之前可能又推咗半個po

沖好涼抹乾身等你個愛人lokman b

代表 我好鍾意乾淨

I am back

痴女痴左一個Post

你打句都比人負皮係發生咩事

新po繼續支持b2全體 繼續j frankie

大家妒忌我

你搶晒全部人

yimk同ot又mon post

Ian Frankie AK係邊？

你攞去

識做

最好一定係閂冷氣唷 冇人要同佢爭

我同我後宮去賞花

睇左 好大

有得直播架喎個app

邊忽大

其實我幾鍾意鄧喬

佢下面
突哂出嚟

好似都無咩人同我爭

咁我都幾想睇多啲佢表演
想睇變聲酷愛完整版

係突左出黎嘅
但唔覺得大

有fd係裡面做
你bb入到十強

應該扯完會好大

對唔住啊！！！唔記得藍字

平時十一有時十二,但係今集同第廿一集拖到朝早先有

綿褲好似係明顯d

琴晚我地等到兩點幾都未有

我唔quote 啦所以
但多謝你
我愛埋你

之前明明11就有

不過好驚佢參與唔到啊！！！
十月頭佢你咪有舞台劇

我就係lokb

仲有半個鐘

ot 有mon post可唔可以開下live講下野

係啊 不過既然佢已經firm左有show又入得既話 我諗應該唔會搞到好似tank咁掛

做咩成日想扮我bb姐

坐左係度等緊

屯門~比卡~也屯門~比卡~也屯門~比卡

屌老母
自膠
廿個唔洗找

好掛住ian bbg

新post要繼續同ian bb表白

唔知lokb今日係咪真係會繼續同dee佢地開live呢

岩岩先睇返

好憎狗毛 好造作

193我地支持你！193我地支持你！

大唔大都冇興趣

ot bb

新post要同鄧喬表一次白
閂冷氣唷

絲打你啲taste好特別

真係冇人會同你爭

佢個樣->不用加配，謝謝

姜糖我頂到
但小哥哥真係⋯

呢個真係頂唔順 好奇怪嘅感覺

上個post好似有幾個鐘意鄧喬

笑左出聲

講左咁耐
其實我都唔知佢係邊個

上個post有人post左係邊個
我一睇 下

佢地講完比心心我先知

193

完全無印象

我係巴打

好似警訊果個心型鎖毒撚

屌

仲有10分鐘比你痾喎

笑左

唔係同一個人黎咩

喇喇聲爆晒出黎啦

正啊呢個gif

好重口味呀巴打你

你係咪佢本人

唔係囉
我只係一個惡趣味既小毒毒

見到yimk post我前2個post嘅comment, 佢地真係好夜訓
hello嚴褀

出口唔出就係入口出

幫你cap左圖同左佢講

其實鄧喬都唔錯丫,個樣夠青春,好似中學生咁

多謝巴打

夠啦ching

做喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Jeremy 姜B

永遠支持呆呆jason

唔知jason有無mon post

加配啲咩

你冷靜啲啦 乖啦

就做啦
襯未爆post 我講多次
louis i love you

佢有呀

好似有
記得佢有cap過圖

jason
我係bubu熊

Me too

少女好中意食震震震pancake

連續幾個post
濕度都整高

做喇

開始

襯未爆post
193 無論你192定193我都愛你

sor而家冷靜睇電視

唔好同我爭

老母去左街
終於可以用電視睇

仲越嚟越高

你要193定louis架

吹~~灰不費

睇一次笑一次

冇話要搶啊,評論吓啫

9毛真係好9

Back

個個都揀幾個

鳩毛

仆街9毛無視我JeremyB既安慰

屌阿dee連live都寫lokb

狗毛應該都幾難相處

吹~~~灰不費

我要鄧喬

鳩毛真係好鳩

恰Jeremy

Alton 狗毛都好煩

鳩毛，唔怪得紅唔起

好難聽

9毛又博上鏡

佢係有情緒病？

喊又喊唔出

等睇活佛viva

狗毛好假

唉佢好撚假呀 可唔可以skip咗佢呀

鳩毛屌你老母

Attention whore演技=災難級

鳩毛真係果d 自大 （又冇料）eq又低既廢才

花姐

又係以前經歷

佢喊黎喊去都冇眼淚嘅

好假地真

Ian個樣：做乜鳩？

攞去

真左好多都咁假

狗毛 好假

狗毛係咪負責派膠

準備今集聽我又怕心難死

鳩毛收皮啦

9毛好撚痴線

好煩啊鳩毛

係咪有童年陰影

好煩啊9毛

狗毛.....假鳩

下巴真係假

轉做戲啦

狗毛

收皮啦鳩毛

快啦屌

佢個性格同個下爬一樣

佢之前咩工唔出得錯

睇到我好尷尬

鳩毛同周求痕有咩分別

會變kento

走啦唔該foul埋佢

我無啊

佢下巴係咪假

之前對狗毛都一般般
睇完呢兩集真係想叫佢收收皮先

好乞人憎阿狗毛
扮喊都比啲眼淚出黎啦

咁都可以兜

花姐再踩狗毛一腳
果然唔可以得罪花姐個仔小鳥ian

情緒管理咁差 憑乜覺得自己會紅

佢出道過有咩歌？

狗毛精神有問題

Lokman!!!!!!

扣分

之前個自信撚表弟又係話起牆.....

Ian有咁平咩...

輕微抑鬱症

算吧 唔想再聽佢講呢d廢話

花姐吹奏完ian未

等聽活佛viva

lokb

做lu

Ian有咁正咩？

一陣真係佛系

花姐又心心眼啦

邊間教會

花姐好正

花姐你可唔可以唔好出聲阻住大家睇男神

Ian bb

Lokman style
頭巾

Ukulele唔係配沙灘岩d咩

Diu 好假呀 唔反Alton 全力反狗。
好肥的肥仔

條辮係咪扮隻馬
笑死我

跟大佬

好難捉摸呀！

好cute

好好聽丫 Ian好似冇女朋友？

？？？

9毛唔知情緒
下巴都好波動

唔好再影鳩毛得唔得

大輝

心美心口人

配合返Lokman個孫悟空image?

好尷

係咪真係想玩全民造諧星

Lokman唔做孫悟空喇？

咩表演黎架 邊個諗出黎

嚟啦

好鐘意條辮

活著lokman~

活佛viva

有無俾credit先 唱活佛viva

xxxxx像扑野xxxx

有啦，係我呀

邊個諗

lokb 好cute啊救命

邊撚個揀歌?

屌 隻馬笑到我

如果193做會仲好笑

又乘機影Alton

lokman係咪好鐘意孫悟空

今個表演。。。。

其實我想聽

肥仔一跌落渠

隻舞幾好笑

活佛VIVA

Alton的一個淺笑已令觀眾火滾

救命

呢首有啲老尷

垃圾表演

真係全民諧星

年輕得像扑嘢般乾脆

隻馬

好悶

193做咩都好笑

幾尷尬下

Tiger唔跳拉丁 變左隱形人

叫做好過指定
但星級既形容應該可以更上一層樓（例如b1）

Lokman已經走左音

行搞笑會否比阿dee屌打

做乜鳩呀....

lokb終於有solo

蕭定一個樣 mola mola

佢地唔夠傻仔樣

B組啲導師

垃圾

on9表演

想像咗一下

真係睇到尷尷地

吓 我覺得好睇喎
好似周星馳啲嘢

lokman就算咁跳都好睇

啲導師睇到o哂嘴

側田個樣

覺得唔岩佢地

側田好似唔撚係掛樹熊咁嘅樣

無眼睇

Ian好撚型

個個d表情

屌你老味係咁影Alton

今次唱得唔好聽...

唔掂喎

呆撚晒
eric kwok黑黑地

結他solo

全部呆哂

同意Prudence
設計好但show唔到最好

Eric 個樣

狗毛真係唱得好差

悶
唔知做乜
懶搞笑咁款
Sorry Ian b

笑乜撚嘢呀Alton
應該擠幾滴眼淚吖嘛

好悶。。。

頂唔順 好尷尬

點解我會睇到尷尬

好憎

唱啲咁嘅野真係唔敢諗係一個造星嘅節目

<側田

走晒音喎

佢地做唔夠on9冇個個feel 得193 carry到

佢地唔岩搞笑，有d老尷
但呢段比193做應該好正

Dee BB 有得贏了

麻麻地

Sing con咁

講搞笑 好想睇番louis 甩住beat又偷望人咁跳

唔太得喎

係啲詞好笑啫
個表演其實唔好睇

好似SING CON/GRAD DIN表演咁

做乜鳩

影撚完個柒頭alton未啊

咁樣表演咪幾好囉

Patrick 睇得好開心

西

Jason呆撚哂

好普通

個表演又係好尷尬

點解唔俾lokman跳

唔好話評判
導師西曬面就知大鑊

好on9

Ian個樣

屌 送西 笑到我仆街

呢個表演應該笑住做，但佢哋個個苦口苦面咁嘅樣

Patrick 睇到好投入

4揀2唔係指定battle一定係走b3 b4

殘酷一叮？

好一般其實

可愛=on9

點解有lokman唔好好用，跳啲鳩steps

singcon玩膠組

睇完真係覺得....
唉B1對B2真係好唔抵
兩隊都真係好好.....B2唔值得輸.....................

Lokman vs ar dee
唔怪得要影 Alton

7到盡頭便是型

唔好睇無火花

愈睇就愈悶

好on9 點解係呢首

咁既人馬
咁既表演

其實正正經經唱活著viva都可以好熱血
點解要唱啲咁嘅野

鬧曬交點笑

唔夠放

lan揸住隻西

可能驚佢一跳 會太搶 隔離果啲變透明

成日聽到像扑野般乾脆

佢地搶咗b2嘅表演
呢啲唔係b2風格黎嫁咩

睇唔到

我會比0分

愈睇愈唔得 哂鳩左

我驚轉頭b4仲尷尬
dee

大輝扮馬好好笑

個個好似係我喎

B3個自選好睇

D評審真係9UP害撚死佢地

其實評判淨係出鄧見暈一個就ok
其他算鳩數啦

得7咋唔型

1933333
星叡

點解又係佢

係咪想用搞笑路線同阿dee果組正面打

叫鳩毛收皮啦

因為廢囉

好撚煩啊鳩毛 屌你老母

都係晏晝個句
如果唱返活著viva就型好撚多
哂左佢地
同埋lokb跳多啲會好睇好多

加毛煩到hihi

鳩毛快輸

成日俾patrick同埋張健聲講 其他人無得俾評語

lokman太屈機

男人老狗咪煩啦

鳩毛eq 低到

一齊跳舞跳得激烈啲好似會型好多

其實193改左造型幾靚仔

Hi 193

唉B2對呢隊可能會羸

唔係唔好睇
但好似導師咁講present唔到主題出黎

我都想193拍我膊頭

呀餅正在直播中

唔會想睇第2次
B1b2個表演重睇左10幾次

Lokman 唔跳舞曬曬

狗毛做乜撚 做多左啦屌

歌詞太重覆,好易悶場

好想奶193隻腳

點解大家個反應咁
我同啲朋友都睇到笑出聲

唔敢播

9毛好煩 無哂士氣

狗毛好撚煩

好普通啫

狗毛懶係自責咁真係好嘔心

我成日聽到扑野

哂鳩哂 好嬲

吳大導唔出聲好過

點解會揀依D ON9野表演

屌你成個女人咁

鄧見暈笑到勁on9 成個細路咁

如果係b4既output,我ok
但b3 咁多星級人物，唔應該得呢個程度

收皮啦狗毛 麻撚煩

佢地岩姜B個隻表演
呢D ON9野要交比LOUIS同193大神

其他講廢話

點解唔奶佢隻傷手

193 唔好安慰條煩膠

而家戴頭盔太遲了

B2膠得嚟好自然，好好睇
B3 on9到 令人睇到好尷尬

狗毛好煩啊

快啲foul左9毛啦好煩呀

你又想聽長毛9up又要劉美君出黎屌？

鳩毛好撚煩 心態好有問題

佢係咪有情緒病

同一個設計如果比B2做效果真係會好好多

我有笑
但覺得 浪費左啲人腳

係啊 第一次聽真係聽到像扑嘢般乾脆

係 到中後段就邊睇邊諗 乜仲未完？

上星期比長毛蕭生做左個話題
今星期仲玩呢套咩

睇睇下193幾正

男朋友真係好呆好得意
好想比佢瘋狂遭質

博出位

B2個鋪排贏10條街...

ian 同 lokman 呢個表演幾好
ian 彈單線solo個下好可愛又好型
但佢地個樣太正經
唔啱行搞笑路線

生抽黃咁多廣告既

同佢玩腳交

我地專業評審level

活佛viva唱到無神氣 其實好差

佢唔笑都令人火撚滾啦

佢冷面+拎住隻西
勁好笑

你個名

品味問題 On9當有趣
明明唱得跳得

原來你係講緊今晚呢集，怪錯你

等睇呀dee

佢哋個表情都唔似搞緊笑

但我要重申

LOKB SO CUTE

見到佢出現就

呢個本身係小鳥ian

唔準打我老公主意

覺得麻麻地 無乜吸引力

CUT 柒左

即刻諗起上個post個痴線絲打

快啲踢走狗毛，好煩膠

Eric Kwok個樣好似好嫌棄

我地觀眾嚟
開心就開心
好睇就好睇
唔洗咁多專業嘢

我都分唔到

eric kwok

erickwok

最左係

應該屌完之後剪哂姐

唔掂啦 冇火

Eric kowk 好似無眼睇

咪係

Look住晒改得一般既活佛viva 走音都可以賴晒首歌

點解淨係話我喎
我早過你地出道冇可能得我一個衰架

佢唔係拎過黎啊嘛

有LOKMAN同IAN BB應該可以揀D正常野表演

最尾揸西真係好撚好笑

唔該foul狗毛
心理質素差
情緒極度不穩
純垃圾

其實我都有笑出聲
但如果俾b2應該再搞笑啲

嫌棄得過佢幫環球做果隻 我做你

太多人搶Ian bb
佢還佢 我還我

我同電視一樣係o咀
因為一路諗係咪有咩正嘢會出黎
唔止係咁嘅⋯⋯⋯

我覺得如果用活佛viva應該轉下個曲風扮下d佛經/佛歌去到中間先黎個高潮
d舞步係幾得意

麥秋成

ian bbg 好on9 好可愛

黎喇Dee

咁取西經係要認真家嘛

b2應該唔會輸

頂

中 仲要唔啱音

其實b4都係垃圾，係因為b3反差大先比人吹奏

加油呀

牙deee

佢心諗做乜9

兩隻歌mix埋就當係
跳舞都無乜
連邊個打邊個都唔知
其實你玩得西遊記 就應該放大個character
悟空打個筋斗得唔得
八戒做下on9野
演下戲會豐富好多

應該係冇播出街

狗毛 係咪扮 搶fo

但有少少失望，ian唱歌好似淨喺啱自彈自唱個range 今次表演都走哂音

Agger
成班都只係跳舞
完全無故事響度

成日覺得將lokman吹大咗好多

跳同自信係冇得質疑
但樣都唔係真係咁靚仔咋喎
唱又係 只係唱岩音=唱得幾好

可能係煙幕！

佢仲好意思話唱左十年歌
走音走成咁

快啲走 幫你頂住啊嫂

我都覺
同埋首歌唔係抒情歌就好似唔啱佢唱

一開頭仲以為佢實入十強

阿Dee

我唔知其他人
我自己淨係睇到佢地唔係on9
係有心思地on9
唔一定要大大聲跳舞同唱到每粒音正先係表演嘛

因為有比較
唔係話佢超好
不過係100個入面算高質

好靚仔 好有型

b2膠得黎好熱血，結尾又精彩感人
b3好似只係賣搞笑only

咁人地賣點真係跳+舞台效果

證明佢唔係gay

我係新入post的
Mon左好耐po

做住二奶先

louis

同意
心諗 邊度正

又戲劇 牙煙

派膠都要睇氣場

想訓咁

我3歲開始唱唱左廿幾年啦

旁白真係好撚煩

成日話人騎呢 搞到人地膠化晒

賣哂廣告

咁多個最欣賞呀dee

啲戲好撚over wor

見到佢

不嬲都知佢唔係
但我唔想見到啊

狗毛唔知憑咩可以唱到歌

我鐘意佢黑口黑面
但佢一笑就好靚仔

兩個都吹大左

啲聲咁奇怪既

又係前傳

又gay

我買咗件好性感嘅泳衣啊

想訓 即刻

但係佢地賣on9得黎又無主題
人地跳舞係可以跳到個故事出黎，佢地又跳唔到
你話好笑又唔係真係好笑

點解mic 咀

B1&B2>>All

係
唔知係度做咩

Yes 校草

on9

點解B組淨係見到IRONMAN, 麥秋成去train人.....其餘3個去咗邊

好想俾佢黑面

佢係SELL真天然呆
好QQ

屌長毛啲眼神

B4 仲尷 屌

幾好笑wor又

唔好影條長毛喇好嗎

好尷尬...

我笑到gapgap聲

Patrick今次咁嘅

屌 b4 讓路保送 B3

B4好多笑話撈埋一齊

唔係跳唱既咩
可以做drama既咩

😑

阿dee啲創意力

屌，越睇越尷尬

我都覺得係
個節目其實仲有好多人都值得我地欣賞

唔掂喎今次

究竟造緊咩星?

天阿

睇到好尷尬

幾好笑喎 酒粒仔好on9

我讀drama架ma

吓 而家先唔好睇呀嘛

鬧劇

笑唔出

我覺得不錯

幾好笑喎

Patrick: 好撚悶

好似淨係表演

麻麻

鄧健泓塊面好閪

死左

啲gag評判應該唔識笑

好尷尬
好似小學中學嗰d班際drama

酒粒仔好似

難得見到佢黑面

鄧見暈個樣，衰到

屌我覺得晒緊觀眾時間

頭先話西遊記on9
咁大家唔該睇下酒粒仔呢組

同意...

幾好笑

尷啦尷啦，唱下歌啦不如

點啊B4

膠左啲但又想繼續睇

好啦，我讀drama 果度有笑

心美大波波

知喇知喇你覺得好好睇丫嘛頭先

中學singcon vs 中學drama

做乜撚野呀

因為真係冇人知佢地想點

邊撚到好笑 對唔住得罪晒唔識欣賞

有d尷…

其實佢贏既係台風同氣場
才能可能好多人都有
但係佢個種壓台感對做偶像黎講係好重要
睇下佢啲眼神 就會明點解咁多人都覺得佢好

暴走左 唔知做緊乜

B4 保送 B3

I have nth to say

唔想睇了

same

仆街賣甩人

Prudence 仲平過我

其實有冇狗毛以前D相
想睇佢下巴

笑又唔係好笑

跳主題曲

無表演到

好似仲未帶出套戲想講咩

我覺得冇上一隊咁差

你做咩啫
我唔想收到呢啲回應

唉如果B2係分呢組既一定贏

完啦好嗎

呢2組都唔會睇多次

做到五個人死哂就完？

dee ig

做咩呀

一舊屎同兩舊屎

講中文啦

仲要係rehearsal嗰隻

黎明

笑黎明

屌自己plan得唔好又話保送
咪

完啦不如

做劇真係好老尷

大家都是屎 不用分那麼細

頂開槍係笑左…

屌你 尼馬

可唔可以快啲完

好on9但好好笑

Eric kwok原來識笑

幾好睇喎

又幾好笑
不過班「評判」好似唔受落咁

又幾好睇

唱歌呢度好笑

而家已經想佢快啲完

好好笑喎

其實又唔錯

花姐有冇搞錯，咁都叫好笑

幾時先完

點贏呀B4

黎明
笑左

比B1同B2贏算啦 屌
B3,B4浪費時間

好笑wo

其實幾好笑

屌 好笑

尼馬

其實幾有意思

尼馬好笑

唉 點解唔係b1b2對b3b4

這個ok

好美式幽默feel

膠得黎又幾好笑

Dee

酒粒仔有一半時間都瞓緊

佢地唔會buy呢啲gag

B3 b4呢2個battle質素黎講雖然唔高
但b4明顯係高少少

係幾好笑

阿dee Solo

酒粒仔最快瞓低，一陣應該會「評判」話

睇睇下又ok

佢無之前果個咁尷尬，佢尷但笑得出

尼馬 中槍 係幾好笑

阿dee最後自己一個唱跳？

Dee救全家

其實都唔差
好過b3其實

再黎獨白

好過b3個班喎

呢個feel似又想講一齊去美國

講橋b4呢個度得好啲 有深度啲

正喎

評判唔識笑呢啲gag

睇睇下幾好喎

長毛成撚日好似都睇唔起人咁

又完得幾好

明左

點解我覺得呢組表演咁長

開始成件事有深度

有刺客好好笑

膠得黎係有娛樂性

咁長

好睇過上一做

利申兩隊無一個人鍾意

好睇喎呢個 劇本幾正

又係dee出黎講野

好似講緊香港

組

原來背後係有意義既

幾好笑喎 不過個節奏慢左啲

留返晒啲表演位俾自己

開頭悶悶地 後尾又幾好睇

嚴祺做戲都唔差喎

因為唱跳可以CUT 戲劇唔可以

agger
B4>B3

根本嗰個dee 專登執個solo

B4 win 三條街

魚蛋

個主旨唔錯

呢part諭意就幾高汁

睇得出剪片盡晒人屎剪到個個都好好反應咁

幾好睇
成日睇歌舞好悶

B4好用心

b4啊唔該

B4真係幾幽默

都唔知班on9評判get唔get

比番B2贏啦好嘛

其實有點冗長 少悶

好正喎

太長 短返啲好啲

dee哥演技好掂仲要勁多idea

最底限度
個show 吸引人睇落去直到end

B4用心好多
不過前面太長

睇到最後明哂覺得幾好

幾好

B4好過B3

B4兩個表演都贏B3

班on9評判除左Patrick應該都唔會明

好有 子華個娛樂圈血淚史feel

其實有深度

有刺客啊

有d感動

可以節奏快多小小

靠dee carry

唔錯喎

好睇過b3

個尾OK喎

呢組好正呀

睇睇下又ok 不過班評判唔buy呢味

前面太差

幾好睇其實

燒生個樣唔太鍾意

班評判唔明

唔通靠阿餅咩

前面笑話一般

b4好睇啲 其實

呢班評判真係好廢

蕭生唔GUR

好勁

係咪講魚蛋革命

後面唔錯，b3可以收皮

洗唔洗連手都唔拍

劇本好啊
又演得放
節奏快少少就好睇

覺得嚴祺好似個個紅衫評判

好過lokman果組

呢組真係用心諗過
respect

準備開始鬧交

高質素嘅短劇
幾分鐘有曬起承轉合
同埋係有切身嘅感受
先至寫/排得出呢個表演

dee

dee carry

阿dee

b3 bye

點解呀dee 既表演 次次都咁有意思

班評判質素未必睇得明

dee有戲, 請佢翻嚟做戲

阿DEE

啊dee

蕭定一同張建聲兩個好似好唔滿意

魚蛋係佢地

好掂!

評判睇唔明

蕭生好唔中意
搞到張建聲唔敢拍手咁

屌 肯撚定啲評判on99

呆左

對著班老屎忽死硬

好撚9

我前幾個po講過

真心有深度
劇本有心思

明顯 娛樂圈血淚史

根本得花姐覺得佢正

前面啲笑話update少少就仲好

dee哥有諗頭

Dee好野

終於有人同我一齊喜歡dee

好高質

好撚悶
明還明
就係唔夠吸引囉

掂喎中後段開始，b4好過b3好多啦

live learn fun

睇黎都係, 之前預告有話蕭生唔鐘意

阿dee會唔會係舞台劇界比人簽

想學任達華話個導演隻手污糟左 捽乾淨佢

煩

我覺得用TVB套劇個種FEEL搞GAG好似正D
有刺客啊

梗係啦
嗰條張建聲就係娛樂圈垃圾
佢點會願意承認

個樣好bfable 喎

Live Learn Fun

其實蕭生做乜鳩
成日扮哂款 係咁二拍兩下手 嘴"妙妙"
覺得自己高高在上 用個不屑樣望住人
做評判係唔係一定要咁既態度?

多數導師中意既 評判都唔喜歡

花姐成日刻意吹奏

吹蕭肯定唔鐘意

呢個真係GOOD SHOW
希望D評判有眼光少少

聽撚到眼濕濕
即刻諗同朋友講睇港產片俾人笑一樣

垃圾蕭定一呢啲淨係識投資拍啲無聊片既人係唔識欣賞

如果節奏明快d
前面cut咁啲無謂野會再好d

其實我覺得有太多元素，好難叫d唔熟佢地既人集中睇個底既意義

幾有深度

有d耐 有d位好尷尬

係幾似張建聲

唔知幾時錄架呢

紅van電影版好似都係比燒山玩到更爛？

呀dee

無胸佢點會鐘意

兩 PARTS 都贏曬

B4真係好

班評判實唔鍾意啦，話緊佢地做果d 野愈來愈垃圾

就係唔鐘意 先剪咁多導師講既野落去 屌佢老味

Dee good job
最尾個段

好睇 Dee for 有料

嚴祺好正喎！
唱得又演得

唔會唔明掛 buy 唔 buy姐

條牛屎佬識閪咩, 驚柒唔敢表露出嚟

應該又係揀B3
垃圾評判每次都係揀差啲嗰隊

佢地d gag好old school

魚旦個part我覺得唔掂

唉

係 明明俾人睇低
最後好過b3

明又點,我覺得你串我,我唔鐘意喎

準備下個post題屌狗毛啦

B4 PART 1又好過B3
我就當B4呢PART佢地唔識欣賞覺得悶

總括黎講都應該比B4贏

阿dee戲劇真心掂

下好正wor

B3真係
最強人馬
最唔掂表演

有D悶
套戲可以快少少再簡單少少就會好好

一個表演好睇唔係靠某一部分搭夠
唔係話B4自選唔好
但前面真係好唔吸引人
你唔能夠expect觀眾等足你咁耐去睇你後段想帶出嘅嘢

個紋身好柒

只係覺得係污糟左。。

唔主流 無商業價值 唔會鐘意

酒粒仔有

編劇係dee？ 好掂

b2贏ok? 點解最好個2組要一齊比

講得長左小小

overall係好好睇
笑中有淚
但d gag位嫌佢太舊

覺得幾好喎 好好笑又帶到個意思
特登去搞笑要人笑係好難
不過好想聽嚴褀唱歌

九成揀b3架啦唔洗睇

really ?

仲以為b3個自選會贏返b4好多
原來都唔係
b3唔應該行派膠路線

大家一齊諗 Dee 佔8成

留住dee ok? 唔想再睇跳舞唱歌

笑位其實有一半都好差
但比起b3至少有心好多

佢個棟篤笑都好有子華影子，不過大家呢代人都好受佢 performance 影響

佢條7頭實覺得人地係踩緊娛樂圈
梗係唔like

垃圾評判實揀b3

個燒山似係紅底
講香港嘅嘢佢應該無感

幾熊仔頭嘅feel
前面9up 後面講大道理
不過頭兩分鐘都幾悶

咁評判年紀大嘛

山泥傾瀉個廣告幾正

B3根本唔掂，評判唔係又睇樣揀組呀？

B4輸先可以foul狗毛

Yes

熊仔頭前半part又好笑d

b3兩個表演都好唔掂

幾驚佢魚蛋係講政治。去鳩嗚咁

輪到長毛講野

除一除話唔定多棧燈

整體係ok, 幾完整, 知佢地表達咩

長毛講乜撚野

其實幾好笑
但個人唔鍾意最後呢種帶出訊息既方式
好似講到自己一定係正確咁

其實你死可能咪正正因為係垃圾
唔關個娛樂圈事

簡單d講係，垃圾就點都死啦

我唔係話佢地係垃圾

agger
去到酒粒仔死之前已經轉咗台

長毛好撚on9

啲評語

收皮啦爆炸頭

你up乜鳩呀屌你老母爆炸頭

鬈毛講野好有point

導演又廢up

做得好好，熟台詞，表達到每個人，
一眼望到呢個係一個「團隊」
唔係唱下跳下就算。

真心想節目改賽制，俾d垃圾評判決定，
埋末左好野

廢話

雞蛋同高牆講自己幾慘

高牆撚會明

Thank you and goodbye b4

個爆炸頭又想點

點解講到咁唔肯定
肯定啲！！！
肯定贏
因為有louis 193 fk 星叡 同功臣肥仔

魚蛋之感想（唔好用魚蛋論）可能會悶啲
但我真心好明白及認同佢要講嘅信息
又極清晰，得一個主題
做得好呀

明顯唔鍾意個message

前半part唔知做乜咁樣

長毛走把啦

Edan好好J

長毛又要睇老闆先俾意見

個導演死撚咗佢啦

望住B3貌合神離真係覺得B4更顯得可貴

長毛廢到仆街

係呀，佢地應該係想表現呢樣野

長毛d評論講完等於冇講

好心一次過5個一齊投公平啲啦

屌呀,咩叫好唔好彩,講緊實力就話講彩數

一見到鳩毛就嬲

永遠都係2藍2紅

係唔係專登dee vs lokman

蕭山

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(34) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

我覺得後面將前面啲野總結哂
好完整

花姐講既同我諗既一9樣

我都唔鍾意個message

妖，蕭生 永遠做dominant

B3?

蕭生個樣真係好衰

燒山

On9蕭定一

蕭生收皮啦

屌啦不如叫蕭定一自己做評判算啦

佢地唔鍾意人地戳穿佢地垃圾啊

b4要贏!!!!!!!!

欣賞你地嘅勇氣！但係...

屌導師